[集廣]今晚同女朋友食飯，佢話想食m 記

大家覺得咩餐最啱今晚食?

脆香雞翼
雞鎚八字型咁擺
放條薯條入去
睇佢點覆你

佢拎起薯條點茄汁就係佢黎m你屌唔到
佢合埋兩隻鎚就係比你屌

你真係咁做就暗示佢係雞

好波